宏恩社工interview會問咩?

小弟英文好差

呢間野本身都少人讀，你肯黎讀就收，都算係有教無類。

依間野拎唔拎到牌架

岩岩上註冊局到睇
佢地嗰社工課程係註冊度嘅

話說巴打 你結果最後有冇in到？